[突發]1949元朗西鐵站有圓盾狗

唔知喺度做乜
元朗手足小心
十幾隻

有圓盾架！

推啊

遲咗兩個半月喎 個time machine壞撚咗？

今朝都有

1949

周街都見到武裝警 cls police state

屌7 21我俾人打個時又唔見佢上

乜香港有咁多狗架咩

當有一日全城勇武殺狗個日
呢D 3至5個恐怖份子就係比人圍殺既時候

好想衝上去

我諗好多香港人都想
係睇下點樣帶頭 邊個帶頭

行咇啫

我排隊禁機等咗十幾分鐘佢地企足咁耐
我走佢地都未走

btw 會帶盾行咇架咩

屯門西鐵都有

痴撚線佢當我地係咩返學都有罪？